華為大火｜東莞松山湖實驗基地起火 濃煙滾滾員工急疏散

厲害了

打算呃保險咋

沒事兒沒事兒係外媒加的特效而已

氣體不會對人體造成傷害

係是

一定係美國人做嘅

肯定係佔中影響

有毒氣體對人體不會造成傷害

其實係佢地嘅袐密晶片廠
收到風果度生產緊1nm chip唔使睇美帝面色
帝國主義亡我心不死

俾上面追問成果就放火燒

咁就咩問題都解決晒啦

責任全在美方

有毒氣體能殺滅武漢肺炎

就係呢張圖